十號波冇傷亡第日仲可返工 香港一定威出國際

世界上有幾多個城市做到???
好值得自豪

開撚錯台 沉撚緊了

第時識到d外國fd可以同佢講 十號波?香港人當生菜咁食咋 吹完第日全港正常運作 好似從來冇風災咁
幾撚威啊

風暴後人地擔心電源住屋糧食問題

香港人擔心緊聽朝要點返工先唔遲到

笑到仆街

另一層次嘅糧食問題

第時可以同個孫講 屌你呀爺我係香港有咩未經歷過 十號波完左 我仲諗梗點返工呀傻仔

奴隸命

我真係身在褔中不知褔

痴撚線政府 點撚樣返工呀
你老母路又封車又唔到
火車都唔開

基建做得咁好
難怪樓價全世界最高，真係合理
打完風仲即刻返到工
香港真係福地嚟
proud of hong kong
返工，精神呀